屋企用hkbn寬頻100M續約

用緊hkbn寬頻100M包屋企電話
就完打黎問我220$續唔續
有無平過依個價?

巴絲打 轉台去PCCW 有6個月月費送
仲有PS4 PRO PLAN /XBOX ONE S Halo Wars2 連會籍 有網上有機打

另外仲有《NowTV 英超 西甲 超荀睇波優惠》
★舊客續約想平搵我幫手★TELEGRAM :kenny8240 24小時專人跟進
罕有全新轉台星級體育優惠-適合其他收費電視月費客戶

問下啦

巴絲打 轉台去PCCW 有6個月月費送
仲有PS4 PRO PLAN /XBOX ONE S Halo Wars2 連會籍 有網上有機打

另外仲有《NowTV 英超 西甲 超荀睇波優惠》
★舊客續約想平搵我幫手★TELEGRAM :kenny8240 24小時專人跟進
罕有全新轉台星級體育優惠-適合其他收費電視月費客戶

hkbn都on9.
一早轉咗